比武漢肺炎搞到終止intern既台灣絲打 你問我答

本身係酒店intern 但係因為依家外國人都不可以入境，台灣人自己都唔出遊，平日得3 or 5個checkin 假日10幾個都算好，酒店冇錢，我冇錢。 哭哭

香港好多人intern都搵唔到 你算得啲咩

我係去年去到，依家被終止
果陣都仲未肺炎

咁咪喺嗰度玩下 返嚟香港又大壓力

非洲好多人無得食，香港住屋問題small case la

On9

咁你依家諗住點？

呢位ching講得好！

你仲on9
將食同住比較

唔係好get佢做乜要用邏輯黎比 如果你覺得我講得太harsh 直接叫我俾啲惻隱之心咪得 好似反駁人要寫篇論文咁

我一定係on9,但點都唔及你地兩個on9仔on9啦

連基本logic都無

你鍾意點講咪點講 但邊有人會認自己戇鳩

依家係邊個冇logic啊
我就係依件事冇立場既
見到你d on9比喻 忍唔住想串鳩你

我係台灣人黎架 唔洗返香港

等開學 多別人兩個月暑假

真台妹？
有冇雞排妹咁靚先

吓你仲唔我知我串9 你地兩個咩呀，真on9仔黎

因為大把香港人學生搵唔到intern，所以樓主搵到呻吓都都要比人話你算得d咩，一個香港窮人住劏房，有條友同佢講佢唔夠慘，非洲食都無得食

我見你on9成咁，唯有答吓你啦

哇嘎意力

可以去鼠

有無做選民，九月返唔返黎投票？

你們在吵什麼架 我看不懂

哇嘛嘎意力

返咗台灣定仲係香港？

點解有興趣黎香港做intern？

我都話我係台灣人啦

連登最鍾意鬥慘 你餐餐得白飯 佢老母比屎佢食 佢就會話自己得屎食 慘過你 要你接受餐餐得白飯食係合理

俾黑警打斷手啫，有人俾人推落樓
小兒科

係台灣做Intern
肺炎對台灣旅遊業很大影響

台妹 香港很危險 快點回台灣 （真心）

餐餐食雞排ㄉ我

雞排妹家純嗎

我在台灣了！你這個小調皮（真心）

這些機會....

公三小

你7左就認啦
首先我冇立場 我冇幫邊一方
仲有你比喻係epic fail黎
人地講香港人都搵唔到工
你應該要講"香港人係非洲都冇野食 算得係咩"先係對等嫁
話你on9驚你嬲
仲有你唔好亂9 assume人地既立場

又係你

哈囉～

台北西門町啲鋪頭都執柒哂
你高雄應該渣都無 啲夜市係咪收晒皮

係香港可以點識台妹？

別說惹 六合夜市最撚慘

去學校識 或者 打機識 （吧？
交友app? 我冇用過我唔知

想食台妹

1月中去完

為什麼你會廣東話咁撚厲害

你有冇介紹

quote錯人？我香港

我都係1月中返到台灣
好彩仲未肺炎爆發
不然我就回不來了

關你屁事

冇識係香港既台灣妹wo
得我一個啦

笑死 他說我啦
台灣人搭巴士返學的話 真係好慘

真台妹？

捷運

真台妹 有jj

記得叫朋友66回家罷韓

why 出國？

騎車

以前玩online 驚鬧唔少台仔

騎機車上國中

愛情摩天樓已經蓋好了 勁op

有無風花園夜市咩情況?

話曬都號稱最大

那時候在香港

有冇睇過那些年？

屁孩好多

過年？

國中給媽媽載

果個係台南 應該影響都大

當然有啦～

靠腰那87摩天輪母湯啦
哈囉？我都比他還要高啦

點溝台妹？

都係通勤坐咩有分別?

桃園的早上坐巴士去台北
其他坐捷運，再遠一點坐台鐵
要逼嘅都係咁慘慘豬。

台灣啲中學係咪真係咁青春

華姦你槓

交換學生and
參加遊行and
遛狗 給你看看

反正無工返， 騎車夜衝/環島 揮霍下青春先啦。

不過要油錢
但係台灣啲油咁平

謝謝台妹

所以暫時將妳眼睛閉了起來

那真的超爛 果然有了韓市長的帶領
高雄市民又更進一步了

普通話要會說 說的好笑一點

溝我okay

我聽不懂 對不起 可以打書面語嗎

哈哈哈哈哈 it depends

是哇嘎哩共

你自己呢

溝溝溝

樹哇賴招啦

不會台語就不要在台灣人面前夏夕夏景拉

都ok 之前同體育班網球隊隊長一齊
那時候覺得自己好串
現在想起來覺得好蠢

有男朋友未

什麼意思

愛情摩天輪挖石油F1賽車場
我現在要出征 我現在要出征
6月6日 唯一支持韓總機
非韓不投 韓我歸頭

大聲三小啦，林北我講台語時，你還沒出生呢

在說

都是通勤，坐啥有差嗎?

桃園的早上坐公車去台北
其他有的坐捷運，遠一點坐台鐵
只要要擠的都是一個慘

主要是在回覆坐公車回校會很慘的說法。
反正就是早上不情願地擠通勤都很慘就對了XD

林北福建人？幹你娘

然後Come on James?

賽岭羊
小屁孩嘰嘰歪歪的，欠幹哦

小母狗欠幹

絲打廣東話好似學得好好

噢 歹勢是我台語爛

伍伯

有冇得之後補返個intern?

好吸引咁

仲要好黃

笑死 我不要

有女朋友啦

......
我在跟你講大海 你在跟我講漱口杯

沒錯 通勤真的蠻麻煩的 尤其是尖峰時段

是什麼意思

沒有你空罐王厲害
時間管理者

沒關係 我教你

伍佰？

冇 要返學校補2學分

為甚麼台灣早餐店的漢堡都很喜歡加花生醬

佢意思只係串條友係度鬥慘，你睇清楚D

你收到大陸送的武漢肺炎大禮
仲唔識得感恩？
你知唔知你仲欠了大陸一句感謝呀！

你用兩野唔同既野比較 點樣鬥慘？
你有兩個老母 佢有一個啊爸 佢好慘啊媽

做咩位

見到有啲人瘋狂get唔到仲要好自信咁話人係最好笑

人地笑9你個比喻差
你就當人唔明 笑撚左 笑撚埋右

個比喻又唔係我講 睇清楚啲先串人啦
加油 繼續唔明

即刻畫清界線
你咪當我唔明囉
你考試答錯題目 都係examiner 唔明你啊 on9仔
新會員真係on9 d

連登真係多痴線佬
連個答案係邊個答都唔知
你千祈唔好做examiner睇完A答案 就當左係B答
真係痴撚線公司

仲要係網絡上面扮老屎忽 真係服咗你

連登真係多on9
人地話你做法錯 又話人唔明你
人地話你警暴 又話人唔明警察

扮你老母閪咩 on9
你唔on9咪冇人話你新會員on撚9 白痴仔

驚你睇唔清楚cap埋圖俾你睇係邊個講
戴返副老花眼鏡先扮老屎忽啦

講中你要害即刻發爛渣
我就嚟笑到抖唔到氣

一個人個詞彙量要少到點先可以同一個粗口喺一兩句句子入面出現三次

關我撚事咩 on9
你同佢立埸一樣 覺得佢冇講錯
你就要屌9你地班on9 新會員
唔撚洗畫清界線啦 7頭皮

發你老母閪咩
第一日上連登？ 係咁嫁啦 on9

樓主

on9仔 上lihkg話人講粗口次數
返去hkdiscuss啦你on9
講粗口要ban啊

唔好再在引人笑啦
你睇吓自己講咩先啦
連自己講咩都唔記得
“人地笑9”你”個比喻差
你就當人唔明 笑撚左 笑撚埋右”
而家又帶返頭盔話我同佢立場一樣
叫你老屎忽真係冇錯 個腦真係裝屎

你又get唔到喇睇你講野真係娛樂無窮

睇黎你真係第一上lihkg
如果你支持警察 我係咪要屌9你啊 on9
你會唔會話佢唔係警察 佢只係支持警察 唔好話佢？
咪on9啦你

咁你都get唔到我講咩

知你係老屎忽喇 唔使成日強調
你個logic真係出色 咁都俾你兜到
真係唔讚你都唔得

加油老屎忽

on撚鳩 呢個post都可以嘈一餐
會然情商有待提高

on9 get唔撚到人地講明 真話人兜到
返去老母到啦你

駁唔到？
繼續支持佢啊

就話*

“真話人”
嬲到字都打錯
小心爆血管老屎忽

新會員真係on9
打錯個字 revise 埋都講一餐
小學雞咁

你們三立 改成兩粒
我就接受你的韓粉
學姐你是韓粉？
放馬過來 林北等你

咁你真係連小學雞都不如
係人都知你想扮老屎忽
現實係咪日日俾人bully
如果係 我認我戇鳩 俾你啱喇
你唔好唔開心啦

on9仔 上lihkg都咁認真
上lihkg就係要講下粗口 屌9下 d on9野嫁啦
包括你條7頭

你啱 你啱
你開心就得

你真傻仔黎

你呢個我認同你
上連登就係要咁
所以我同你都冇錯

咁都有得嘈
問下點溝台妹仲好啦

想請問一下如果想喺台灣做嘢係咪要間公司幫你申請Visa 會唔會好麻煩？好多限制？

唔撚係喎
你彈開d啦 7頭
你support on9 logic唔撚好痴埋我到

當推post囉

我推你老母閪啊
揀不推文回覆啊on9
你條on9仔 唔撚好影響戰線

Sor 我錯

真的假的多蝦喇

屌你老母 你咁on9就唔好上lihkg啦

酒店叫送茶妹穩唔穩陣?

你係咪好鍾意做愛

無諗過條友就係蠢唔係扮架

佢仲有面講logic

巴打戰爭力就係好

Les?

是在哈囉

「大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。」

好憎呢類comment
係都要鬥慘咁係想點 樓主上黎呻吓就要比你話算係d咩問題？
姐係樓主比人終止intern 就唔可以係一個問題？ 就唔可以唔開心？
你係鬥慘 總有人比你慘 你要講d人搵唔到intern 咁2020 fresh grad果班係咪仲慘？因為支那肺炎比人炒果班呢？
一d同情心都冇 係度批鬥人地唔夠香港搵唔到intern既人慘係咩心態

上連登尻up吓都可以
但現實中有你呢類朋友真係好撚慘

你夠識講上連登9up下可以 咁你又肯定我現實都係咁？ 自相矛盾喎

小學雞嘈交？

轉行啦

我覺得很抱歉

哈囉

真道 我不知道在吵什麼

為什麼少了一粒呢？ 因為沒有良心

要什麼公司？自己開嗎？ 還是要投資？
投資的話我有認識香港的老闆，在台灣開店的，可以介紹給你～